[有圖］蘋果：黑警制服一名女子時 扯起其上衣 並壓在其臀部

叫咗入夜好走啦

你係咪搞錯左重點呀軍師

非禮

國際女權組織出聲未

又撚班後生仔女留夜餵狗

推

emma watson呢

重點係警暴
你明唔明呀?

they dont give a fuck

手足

我都想做黑警，咁多福利

你唔share張圖俾佢，佢點知有d咁嘅事？

我撚你老母臭閪呀屌你老母

第二張圖隻手係咪解緊bar扣？

何式凝去左邊

屌佢老母

香港平時啲女權咪又係死撚哂

Twitter組出動

push

香港女權組織馬鹿？

獻世派d女議員回應吓？？？

送頭餵狗

仲有連登個啲去撚哂邊？

rmb matters

屌你老母收聲啦

女權撚？

Tag比偽善撚Emma Watson 睇下

Glm

遲下真係周街捉黎強都吹佢唔漲

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

屌

幾好身材wo

CLS應該比人返去女女女
救唔到

叫你老母早d返屋企啦 陣間俾人強姦完仲聽到你講呢句

有乜容易過將個問題過俾女權撚，去幫人地洗白啦，睇頭幾個post就知

總之做乜都係左膠女權環保撚既錯兇手幫兇who cares?

正式宣布女權閪已經縮返晒入老母閪度

走啦on9仔

走？去時代行街又犯法？濫捕到咁

軍師ho ball

咪係，連登嗰班女權都唔見哂啦

好似係時代出面

仆街推比妙麗，拉佢落水

SEND 比 妙麗 啦

Send過好撚多次啦 天水圍個單啊 記唔記得啊？
呢啲女權閪講親中共道縮返入老母個閪到架

女權組織幫黑警含緊撚？

Pish

全日個氣氛都係行街
夜晚個氣氛更加唔洗講

柒小陣啦
而且重點係拉冇問題，個手法咁撚樣你反而屌自己人

Push

Twitter 任務

著得咁仁搏咩

好撚奇怪一關於黑警就粒水
屌連登仔就大大聲

入夜玩強姦lu

黑狗小心放假俾人...

訓撚咗成年啦佢地

屌美國重要d

不如google下之前佢地既聲明？
Protest too

最撚垃圾組織

女權撚：hk lives do not matter

Send俾Emma Watson條左膠啦

狗，真正的狗

你on撚9？
上年成班人share比佢
Fb ig 係咁炸佢 覆都無覆過

幾個狗公一齊上

叫咗咪著裙啦
你睇 又比人強姦

抵班狗比人用刀捅啦
mon post狗：好痛呀 有冇人幫到我

Emma Watson: 睇唔到 我唔知

都唔知連登仔激動啲乜
提你哋夜晚啲狗發癲咬人都要屌我
有啲留言仲好低劣

tui

咁熟嘅呢句

呢件垃圾黎

屌你老母咩 白色恐怖？

世界女權組織出黎未

#276068

已入 LIST，自己好好檢討下。

色魔

畜牲

你喺屋企條命就最撚安全 其他人嘅命就唔係命

呀！

咩事

格蘭傑小姐你又失明了

#32 即block，已檢舉

BLAME VICTIM?

Dllm咁撚樣都得？

一定比人輪…

人民幣太好味，不了

#32,#51,#54,#78,#82 為五毛

而家係咪出街都算係撚狗？

警暴唔講，而家香港入夜後係咪戒鹽？

有D似我同事，希望唔係

up

係大陸奶緊人民幣啦

咩嚟

我都有同事差唔多樣
希望唔係

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

twitter?

事主有冇男朋友

真係羨慕你做人可以咁"聰明"

總算聯絡到個同事
唔係佢
BTW 希望手足無事

強姦犯手法，好撚熟手

咁你想點？人地講嘢要講明自己係女權撚先？
幫女人就係女權都係你地自己定義咋喎

女權唔係幫女人唔通為男士發聲？
你睇一屌連登仔就大大聲

咁你唔俾樓上都有女權撚講嘢不過冇講明自己係女權撚 你點分？
屌連登仔就扣女權帽子囉

女權等於幫女人，
所以一件事上面係幫女人就等於女權？
父權撚真係冇腦架wo
俾人駁就女權女權咁吠以為自己啱曬

應該無睇唔到有邊個留言似樣

Ok女權為男士不公義發聲